眼冤

眼不見為淨

是

一齊合埋眼

係

笑死

我錯🙏🏻

你估下

緊係你錯啦 唔通我錯

Sorry

對唔字

唔原諒

sorry bb

馬仔認錯人

who

呢到冇bb

u

認錯

mo